如果入閘拍卡 出閘跳，咁會點？相反入閘跳 出閘拍卡又點？

拍唔到 要去客服中心 佢會問你邊個站入 你可以話最近嗰個站

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咪出唔到閘囉on9

樓主係咪智障

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

怕就買張最平車飛入閘 剩跳出閘 張飛遲下dup左佢
出閘可以跑走 入閘唔得咪算

有啲站太少人跳，廢老區、保皇票倉

咁你點買張飛...
唔係keep住張飛留第二日用？

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

我試過入閘拍，出閘跳，今日同佢講返用唔到，佢無問咩站幫我整返，好人哥哥一世平安

我今日都係甘
個職員乜都冇問過
我淨係同佢講張八達通入吾到閘

用咗人嘅交通工具應該要畀錢，我係唔贊成跳閘。